{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107358",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘리(ELLIE\"S LITTLE ITALY)"
    },
    "text": "エリー(ELLIE\"S LITTLE ITALY) (엘리(ELLIE\"S LITTLE ITALY))\\n\nソウル松坡区松坡洞8\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 26席 , ナポリピザレストラン「エリー」はイタリアの火山石で作られたかまどで焼いた本格的なナポリピザで有名だ。 このレストランは有名ホテル出身のシェフ4人が運営しており、ナポリピザだけでなくPastaと多様な飲み物、イタリアビール、ワインも一緒に楽しめる。 ここで提供されるナポリピザはイタリアピザ協会(AVPN)が定める8つの基準に基づいて厳格に管理され、コシのある淡泊な味を誇る。 また、食事の前にはかまどで焼いたパフォーレ(食前パン)とヤミューズブッシュ(食前料理)を提供して食事をさらに豊かに楽しむことができる。 「エリー」はCustom made pastaも披露しており、個人の好みに合わせてオーダーメイドメニューを楽しむことができる。 また、毎月シェフスペシャルメニューを披露しており、常に新しい味を体験することができる。 この他にも追加情報はなく、上記の内容で内容を整理した。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリーの場所はどこですか？",
            "answer": "エリーはソウル松坡区松坡洞8にあります。"
        },
        {
            "question": "エリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エリーの営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "エリーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "エリーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "エリーの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "エリーには26席あります。"
        },
        {
            "question": "エリーで提供されている料理はどのような種類ですか？",
            "answer": "エリーではイタリア料理の中でも特にナポリピザが有名です。また、Pastaや飲み物、イタリアビール、ワインも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エリーのナポリピザはどのように焼かれていますか？",
            "answer": "エリーのナポリピザはイタリアの火山石で作られたかまどで焼かれています。"
        },
        {
            "question": "エリーのナポリピザはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "エリーで提供されるナポリピザはイタリアピザ協会(AVPN)の基準に基づいて管理されており、コシのある淡泊な味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "エリーでは食事の前に何が提供されますか？",
            "answer": "エリーでは食事の前にかまどで焼いたパフォーレ(食前パン)とヤミューズブッシュ(食前料理)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "エリーではオーダーメイドメニューも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エリーでは個人の好みに合わせてオーダーメイドメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エリーでは定期的にシェフスペシャルメニューが提供されますか？",
            "answer": "はい、エリーでは毎月シェフスペシャルメニューが提供されており、常に新しい味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 437
    }
}